私家車 入機場好重要一環

有車既手足，一定要多d入去，車係無形既路障

大家千其唔好搞到入機場d路塞哂
仲有今日P1 14:00 到已經爆哂倒灌
身為一個不違泊市民，緊係要等到停車場為止

push

冇撚有錯！

如果有三架車係佢前面死火

推啊 今日其實會塞到機場都係因為好多私家車

今日到

612 721 811

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

阻塞交通我從來都唔同意, 做野要自願, 你願意阻, 人地唔願意比你阻, 就會發生衝突, 你為左幾高尚的目標都好, 唔可以迫其他人贊同你體諒你, 個重點係"強迫"

冇阻喎而家，太多車都冇計